搭台食飯 最憎對面的人 講野大大聲

搭台食飯 最憎對面的人 講野大大聲 係度講自己幾能有米 刁

你講乜春呀

你咪講下自己幾霉囉
鬥大聲